【燒錯屍】大殮儀式後脫喪服離場 錯領遺體成黃家心結

日前東華三院轄下位於紅磡的寰宇殯儀館，遭揭發錯將兩具先人遺體調亂，事件震驚殯儀界。終年79歲的姓黃老翁原定安排土葬，惟最終竟遭他人領取後火葬。黃家昨日在大角嘴九龍殯儀館為先人設靈，今日早上9時半開始進行大殮儀式，但由於黃翁遺體遭人錯領火化，故今日未能舉行出殯儀式。家人進行儀式時心情顯得加倍沉重，早上10時許儀式完結後，眾人脫下喪服後離場，事件始終成為黃家心結。

東華又係痴撚線

她又直指事件中錯領遺體的另一家人，曾將逝者安排在一個玻璃棺木內，並在5月18日某個大禮堂舉行了一次兩個半小時儀式，其間曾有超過150名親友瞻仰遺容，惟眾人竟沒有發現遺體有錯，令她感到十分疑惑。
屌？

[so笑能死人

拎返盒骨灰土葬

証明全部瞻仰遺容既人都冇認真望條屍

是撚旦啦人都死左

唔敢講掛

真係好痴線，所有親戚朋友全部都冇人提出條屍有問題

咁浪費幅地

點解，指住條屍講「點解表姨婆個樣唔同左咁」？

呢單嘢真係痴撚線

可能以為只係個妝化得太濃

如果同死者屋企人熟，我又覺得咁樣講冇咩問題喎

二表叔個樣走得好安詳

試撰寫文章一篇，並以「自此以後，我終於解開了心結。」為末句收結全文。

睇完唔敢出聲以為屍變